黑警霸佔鐵路運兵，遊行後遊擊戰可以宣傳玩撚完

以前示威者快過黑警部署，但現在示威者行動力被收皮，黑警已贏

地鐵有急事既話可以按制整停列車

以後咪唔會集中哂玩集會遊行
遍地開花
你都係想我地咁

要諗下點拆

落單咪一樣易捉，仲可以暗角打鑊

現在封站，邊有機會你禁

落閘封站咁不如砌底幫佢地封實

咁咪運到班狗過黎都出唔到站

要封埋後門有難度, 好多後勤出口